# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-26 18:26+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-06 23:38+0000\n"
"Last-Translator: mechtifs <mechtifs@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://weblate.paring.moe/projects/gs-quick-settings-tweaks/gs-extension/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.2.1\n"

#: src/prefPages/other.js:15
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/prefPages/other.js:23
msgid "Fix Weather Widget Overflow"
msgstr "修复天气组件溢出"

#: src/prefPages/other.js:24
msgid "Fix overflow visual bug of weather widget in datemenu"
msgstr "修复天气组件在日期菜单中的视觉溢出问题"

#: src/prefPages/other.js:30
msgid "Remove Notifications On Date Menu"
msgstr "移除日期菜单中的通知组件"

#: src/prefPages/other.js:31
msgid ""
"Hide notifications on date menu.\n"
"*this option removes media control on date menu too*"
msgstr ""
"隐藏日期菜单中的通知组件。\n"
"*此选项也会移除日期菜单中的音乐控制组件*"

#: src/prefPages/other.js:37
msgid "Remove Media Control On Date Menu"
msgstr "移除日期菜单中的音乐控制组件"

#: src/prefPages/other.js:38
msgid "Hide media control on date menu."
msgstr "隐藏日期菜单中的音乐组件。"

#: src/prefPages/other.js:44
msgid "Do not adjust the border radius of contents."
msgstr "不要调整组件的边框圆角弧度。"

#: src/prefPages/other.js:45
msgid "Don't adjust the border of messages and media controls."
msgstr "不要调整通知与音乐控制组件的边框。"

#: src/prefPages/other.js:51
msgid "Do not remove the shadow of contents."
msgstr "不要移除组件的阴影。"

#: src/prefPages/other.js:52
msgid "Don't remove the shadow of messages and media controls."
msgstr "不要移除通知与音乐控制组件的阴影。"

#: src/prefPages/notifications.js:20
msgid "Noti&Media"
msgstr "通知与音频"

#: src/prefPages/notifications.js:26
msgid "Media Controls widget"
msgstr "音频控制组件"

#: src/prefPages/notifications.js:32
msgid "Turn on to make the Media Control widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr "启用以令音频控制组件在快捷控制面板中可见"

#: src/prefPages/notifications.js:36
msgid "Compact Mode"
msgstr "紧凑模式"

#: src/prefPages/notifications.js:37
msgid ""
"Make Media Controls widget smaller\n"
"Make it more similar in size to the notification message"
msgstr ""
"使音频控制组件变小\n"
"使其与通知组件大小相近"

#: src/prefPages/notifications.js:46
msgid "Notification Widget"
msgstr "通知组件"

#: src/prefPages/notifications.js:52
msgid "Turn on to make the notification widget visible on the Quick Settings panel"
msgstr "启用以令通知组件在快捷控制面板中可见"

#: src/prefPages/notifications.js:57
msgid "Max height"
msgstr "最大高度"

#: src/prefPages/notifications.js:58
msgid "Set maximum height of the Notifications widget. default is 292"
msgstr "设置通知组件的最大高度。默认为 292"

#: src/prefPages/notifications.js:65 src/prefPages/volumeMixer.js:144
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/prefPages/notifications.js:66
msgid "Set Notifications widget position"
msgstr "设置通知组件位置"

#: src/prefPages/notifications.js:71
msgid "Top"
msgstr "顶端"

#: src/prefPages/notifications.js:72 src/prefPages/volumeMixer.js:151
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/prefPages/notifications.js:86
msgid "Auto Hide"
msgstr "自动隐藏"

#: src/prefPages/notifications.js:87
msgid "Hide the Notifications widget when have no notifications"
msgstr "当没有通知时，隐藏通知组件"

#: src/prefPages/notifications.js:94
msgid "Use native controls"
msgstr "使用原始风格控制"

#: src/prefPages/notifications.js:95
msgid "Use native dnd switch and clear button"
msgstr "使用原始风格免打扰控制开关及清除按钮"

#: src/prefPages/about.js:21
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/prefPages/about.js:59 src/prefPages/about.js:116
msgid "This extension is distributed with license GPL 3+"
msgstr "此拓展以 GPL 3+ 协议进行分发"

#: src/prefPages/about.js:60 src/prefPages/about.js:117
msgid "excludes Third-party. Third party codes follow their license"
msgstr "除第三方外。第三方代码遵循其协议"

#: src/prefPages/about.js:64
msgid "Extension Version"
msgstr "拓展版本"

#: src/prefPages/about.js:66
msgid "Unknown (Built from source)"
msgstr "未知（编译自源代码）"

#: src/prefPages/about.js:73
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: src/prefPages/about.js:79
msgid "Donate via patreon"
msgstr "在 Patreon 上捐赠"

#: src/prefPages/about.js:80
msgid "Support development!"
msgstr "支持开发工作！"

#: src/prefPages/about.js:86
msgid "Rate and comment the extension!"
msgstr "对本拓展进行评分及评论！"

#: src/prefPages/about.js:91
msgid "Github Repository"
msgstr "GitHub 代码仓库"

#: src/prefPages/about.js:92
msgid ""
"Add Star on Repository is helping me a lot!\n"
"Please, if you found bug from this extension, you can make issue to make me know that!\n"
"Or, you can create PR with wonderful features!"
msgstr ""
"欢迎为本代码仓库添加星标！\n"
"如果你在使用本拓展的过程中发现任何问题，你可以提交 Issue 来让我了解详情！\n"
"或者，你也可以提交 PR 来增加更多的功能！"

#: src/prefPages/about.js:98
msgid "Add translation to this extension!"
msgstr "将本拓展翻译为其他语言！"

#: src/prefPages/about.js:103
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: src/prefPages/about.js:104
msgid "The creators of this extension"
msgstr "本拓展的主要开发者"

#: src/prefPages/about.js:153
msgid "Third party LICENSE"
msgstr "第三方协议"

#: src/prefPages/about.js:154
msgid "LICENSE OF CODES WHICH USED ON THIS EXTENSION"
msgstr "本拓展使用的代码协议"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:27
msgid "Add Application to filtering"
msgstr "添加应用至过滤"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:32
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:35
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:44
msgid "Application name"
msgstr "应用名称"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:98
msgid "Volume Mixer"
msgstr "音量混合器"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:106
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:107
msgid "Enchant input/output slider"
msgstr "显示输入/输出滑动控制条"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:111
msgid "Show current audio output selection"
msgstr "显示当前音频输出选择"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:113
msgid "Always show the current audio output selection above the volume slider"
msgstr "总是在音量滑动控制条上方显示当前音频输出选择"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:118
msgid "Show current audio input selection"
msgstr "显示当前音频输入选择"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:120
msgid "Always show the current audio input selection above the volume slider"
msgstr "总是在音量控制条上方显示当前音频输入选择"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:125
msgid "Always show input"
msgstr "总是显示输入"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:127
msgid "Always show the audio input volume slider, even when there is no audio input stream."
msgstr "即使在没有音频输入流的情况下，总是显示音频输入音量滑动控制条。"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:134
msgid "Add volume mixer (PulseAudio, Pipewire)"
msgstr "添加音量混合器（PulseAudio、Pipewire）"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:135
msgid ""
"Turn on to make the volume mixer visible\n"
"Forked from https://github.com/mymindstorm/gnome-volume-mixer"
msgstr ""
"启用以令音量混合器可见\n"
"Fork 自 https://github.com/mymindstorm/gnome-volume-mixer"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:145
msgid "Set volume mixer position"
msgstr "设置音量混合器位置"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:150
msgid "Top (Below Output/Input slider)"
msgstr "顶端（位于输入/输出滑动控制条底部）"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:156
msgid "Show stream Description"
msgstr "显示音频流描述"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:157
msgid "Show audio stream description above the slider"
msgstr "在滑动控制条上方显示音频流描述"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:164
msgid "Show stream Icon"
msgstr "显示音频流图标"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:165
msgid "Show application icon in front of the slider"
msgstr "在滑动控制条前显示应用图标"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:176
msgid "Filter applications shown in the volume mixer."
msgstr "过滤音量混合器中可见的应用。"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:183
msgid "Filter Mode"
msgstr "过滤模式"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:188
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:189
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:195
msgid "Using Javascript Regex"
msgstr "使用 JavaScript 正则表达式"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:196
msgid "Use Javascript RegExp for filtering app name or description"
msgstr "使用 JavaScript 正则表达式以过滤应用名称或描述"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:203
msgid "Check Stream Description"
msgstr "检查音频流描述"

#: src/prefPages/volumeMixer.js:204
msgid "Check Description also"
msgstr "同时检查描述"

#: src/prefPages/quickToggles.js:19
msgid "Quick Toggles"
msgstr "快捷开关"

#: src/prefPages/quickToggles.js:24
msgid "Add more buttons"
msgstr "增加更多按钮"

#: src/prefPages/quickToggles.js:25
msgid "Turn on the buttons you want to add on Quick Settings"
msgstr "启用需添加至快捷控制面板的按钮"

#: src/prefPages/quickToggles.js:29
msgid "DND Quick Toggle"
msgstr "免打扰快捷开关"

#: src/prefPages/quickToggles.js:30
msgid "Turn on to make the DND quick toggle visible on the Quick Settings panel"
msgstr "开启以令免打扰快捷开关在快捷控制面板中可见"

#: src/prefPages/quickToggles.js:36
msgid "Unsafe Mode Quick Toggle"
msgstr "不安全模式快捷开关"

#: src/prefPages/quickToggles.js:37
msgid "Turn on to make the unsafe quick toggle visible on the Quick Settings panel"
msgstr "开启以令不安全模式快捷开关在快捷控制面板中可见"

#: src/prefPages/quickToggles.js:45
msgid "Buttons to remove"
msgstr "欲移除的按钮"

#: src/prefPages/quickToggles.js:46
msgid "Turn on the buttons you want to remove from Quick Settings"
msgstr "启用欲从快捷控制面板中移除的按钮"

#: src/prefPages/quickToggles.js:50
msgid "Remove chosen buttons from quick panel"
msgstr "从快捷控制面板中移除所选按钮"

#: src/prefPages/quickToggles.js:51
msgid "Forked from my extension https://github.com/qwreey75/gnome-quick-settings-button-remover"
msgstr "Fork 此拓展 https://github.com/qwreey75/gnome-quick-settings-button-remover"

#: src/prefPages/quickToggles.js:55
msgid "This feature is unstable sometime"
msgstr "此功能可能不稳定"

#: src/prefPages/quickToggles.js:56
msgid ""
"When lock/unlock with gnome-screensaver, unexpected behavior occurs\n"
"Please do not report issue about known issue, Almost duplicated\n"
"Known issue:\n"
"  button doesn't remove after lockscreen\n"
"  modal get bigger after lockscreen"
msgstr ""
"当 gnome-screensaver 启用或解锁时，会产生不可预期的行为\n"
"请不要报告已知或几乎重复的问题\n"
"已知问题：\n"
"  按钮在解锁后不移除\n"
"  组件在解锁后变大"

#: src/prefPages/quickToggles.js:60
msgid "Please turn off if some bug occurred"
msgstr "如果发生了一些问题，请关闭计算机"

#: src/prefPages/quickToggles.js:72
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/prefPages/quickToggles.js:72
msgid " (invisible by system)"
msgstr " （由系统设为不可见）"

#: src/libs/streamSlider.js:60
msgid "Sound Settings"
msgstr "声音设置"

#: src/libs/streamSlider.js:197
msgid "Volume changed"
msgstr "音量改变"

#: src/libs/dndQuickToggleHandler.js:9 src/libs/notificationBox.js:92
msgid "Do Not Disturb"
msgstr "免打扰"

#: src/libs/unsafeQuickToggleHandler.js:13
msgid "Unsafe Mode"
msgstr "不安全模式"

#: src/libs/notificationBox.js:26
msgid "No Notifications"
msgstr "无通知"

#: src/libs/notificationBox.js:57 src/libs/notificationBox.js:113
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/libs/notificationBox.js:69
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#~ msgid "Attach to QS panel"
#~ msgstr "快捷控制面板底部"

#~ msgid ""
#~ "Do not separate Quick Settings and Notifications widgets, \byou should enable this option because separated panels can make many visual bugs\n"
#~ "(such as margin or padding not matching with the theme)"
#~ msgstr ""
#~ "不要分离快捷控制面板与通知组件，\\b建议启用此选项，因为分离面板可能造成许多视觉问题\n"
#~ "（例如边框距离与主题样式不匹配）"
